[鳩堡back again] F1 2020 艾費爾站 討論區 2

Formula 1 Aramco Grosser Preis Der Eifel 2020

09 Oct 2020 - 11 Oct 2020

FP1 (FRI): 17:00 - 18:30
FP2 (FRI): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 20:10

Location: Nürburgring

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton (GBR) 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas (FIN) 「公公」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel (DEU) 「廢圖」「一陽指」「S🅱️in 圖」
16 Charles Leclerc (MCO) 「牙叻」「19叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon (THA) 「秦仔阿邦」
33 Max Verstappen (NLD) 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo (AUS) 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon (FRA) 「Blocon」
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean (FRA) 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen (DNK) 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz (ESP) 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris (GBR) 「痴線仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez (MEX) 唔好再叫人毒販
18 Lance Stroll (CAN) 「二世祖」「牙Troll」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen (FIN) 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi (ITA)
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly (FRA) 「返細牛」(返咗)「呀氣」
26 Daniil Kvyat (RUS) 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi (CAN) 「Best Rookie」
63 George Russell (GBR)
FW43

Max

Max又係CLS...

公公慢到，睇怕又要哂多條胎嚟多轉

HAM: Q2 咁快做咩

先負為敬

泰仔都黎料？

mercedes masterplan tm ?

mb sandbag緊

佢好似甩左甩
同埋佢用黃 夠過關就得

公公真係垃L圾

廢圖用返soft啦
你果架唔係19叻架車嚟
做唔到medium跑Q架

紅牛係咪愈凍愈好？

秒經嚟

假象，咪燈

泰仔係咪閒到炒友味 要出下力

公公慢到

垃利部車直路真係搞唔掂
Btw其實聽日咁大機會水地點解仲黃胎

條友講完書面語未

2架都用番紅啦
自視過高

奧牛 德國半個主場

RB 兩架都紅肽喎

OH 比條紅公公
聽日無SC真係 線鳩佢

跑咗先啦

唔一定
我估setup方向錯

唔係 q只需睇q3

甩咗下 跑多轉應該會正常返

出完力都係+0.5s
算尻數啦佢

合約戰士？

聽日driver of the day又係SC

平治又用返紅軚

外線超車大師

黑狗換咗紅？

鄧生係咪語癌？

迷泰又準備可以講
只係輸max 0.5秒 可以接受啦
架車始終係為max度身設計

老細都將隻雞頭放係你面前啦wor

係

平時入Q3要人幫
今日唔洗

神咁早搵條紅出黎

平時用開國語可能load唔切

Ching你錯喇
大牛好似拉利對圖咁 專登害9佢先咁慢

同埋好似冇咩energy 咁

垃利仲用黃係咩策略黎？

出嚟扮工拎數據
反正最尾可以收油唔要個圈
照用黃起步

拿 你地話 係咪平治撚狗
一換完紅之後, 個個都換晒紅出黎

咩落雨就可以用返雨胎啦喎

咁我估Q3 老MK應該做到25.1 / 24.9

快走！

睇落條track好窄

一半半，通常albon 一柒啲haters就衝曬出黎

魚雷頂住vettel

魚雷又搞9圖

有仇報仇

還我成事

Colour bar

fox 收台

係窄ga 只不過有幾隻彎可以用唔同line入

已經25.3

Ohh it’s racing

Albon有邊次唔柒?
有嘅 出完SC之後過midfield車嗰陣囉
"佢過車好勁架"

頂住19叻

You came in like a torpedo

呢到係秦粉區真係都市傳說嚟
利申：反秦

3號仔

係咪專登搵佢嚟 等大家知何輝嘅好

3號條垃圾點解會係P4

辛斯仔愈渣愈沉

咁係因為呢度反咸
咁咪個個幫泰仔屌鳩咸狗

個下咸係有啲陰險既

講車果個邊個黎 講到一舊舊咁

真係覺得本田好弱智，明明宜家已經排第二仲有adrian newey 搞2022車架

反咸 同 泰粉 兩樣野黎
分返清好喎

敵人既敵人就係朋友

圖

睇開d啦

圖又Q2 out

啱呀

鄧生咩料，仲垃圾過支那輝

繼續玩indycar都唔玩f1

垃尼無變 都照舊咁樣

人地要做環保戰士

之後嗰幾場全部都收哂皮啦

屌咸=泰粉

反咸成日比人屈做秦粉

十台車

差0.077有幾好笑啊？

完全唔明白點解會叫四屆用黃色一開始

廢圖已經睇開曬

EarthDreams

少=笑

垃利哪來的自信

紅牛乜事
同平治個差距

人哋台灣係神枱級評術

好難想像仲有人唔睇精台 f1咁悶唔聽精台個2條傻鳩點過

咁希望聽日一開波唔好落雨

跑跑先落

又有得提早收工
同fans揮下手幾開心

明就唔係拉利

不如搵翻John Wong la

佢地而家好似重要比錢大牛架
就算無比錢,佢地重要科水去研發
人地拉利,平治,雷諾都係收緊錢 因為有客仔隊
佢地就算玩到2022 都未必有客仔隊
咁咪即刻永遠都係得康打支出, 條數點計都計唔掂啦
玩indy起碼有得收錢

駁唔到

留番啲進步空間

咁先係垃利既風格

Haas有個人著短褲

其實精台即係咩台？
你地成日講

let you know later

sky

學下聽英文旁術啦

希望公公冇頭三就好睇

上場好似道別咗啦

唔洗學 我本身識

老mk無頭10 就好睇
公公有頭3先好睇
老mk到底場場西面

屌喇媽，條旁述支那狗來架，用埋D支那用詞

預習下年應該要有嘅狀態啫

「有緣再見」

we are looking

成事呢幾場有嘢做唔得閒講

駁吾刀

如果NOW買左F1, 可能以後聽佢呢

點解恩能成日都要話鳩4屆

佢迷叻

9bo 十一點仲飲緊咖啡

11點先急call鳩堡返黎

勝利車迷

Hulk真係好癲
臨時打嚟叫你落場跑F1

次次都係就成功就退
打死都唔信副2.6hybird 可以平幾多係多人買啲就真
但拉利f1 cost cap之後已經講明有興趣join indy car 做廠隊/engine supplier 真係睇唔到本田那來的自信

一陽指果期 佢鍾意果個車手拎唔到冠軍

迷秦迷叻迷羅素

訓撚醒未，講緊評述呀0.077

垃利兩架車冇理由一樣囉...
如果一樣咁究竟係圖廢定叻勁...?? CLS

9堡
真· 國際牌
去到邊都可以突然上車就去

今年呢班車手，如果聽日落雨會唔會少過十架車完成

fox隨時撤出香港
有得聽中文好聽

佢德國人喎

我緊係有聽，差0.077幾好笑呀嗎

會

07再現

Nice...!!!

其實做主持可唔可以持平d
明眼人都知拉利有問題仲可以屈落個車手到

又turn1 飛曬出街

人哋住隔離咋

恩撚迷叻 體諒下

打和啦

持平就唔係佢
17年巴庫vettel同ham單野
佢事後都兜返 比人話鳩佢

屌 明明個8字係p8 變咗8號

上一鑊已經明明有個double diffuser 係度今次就直程車架同引擎都搞好係度
係環保戰士就indy都唔玩去玩吱吱吱啦
Hybird 發展又慢過人NA vtec又保唔住 turbo又唔夾cvt
真係激死本田san

都唔係講開國語問題啦

我都心諗8號係乜鳩 屌你個8號嘅第八位

25.8...

Max 真係好野

Max!

條友真係有語癌

公公

25.744 now

迷都唔係咁撚樣架

4萬搞咩啊 有無replay

岩岩老mk唔係做25.3咩

Max嚟料

Carlo sings 8號係咩玩法
Btw 19Max

頭3痴撚線

大家都未出力

Go Max

咸狗收皮未

其實視乎車架設計fit邊個車手

鄧生係咪典型廢老 係咁嗯嗯嗯

希望見證到Honda係呢條track pole

V圖

3個快第4既半秒
又要召喚哈利波特.jpg

3個字 無可能

睇下估唔估得中，咸狗臨尾又發癲揸盡
最終係咸->Max->公

惑—聽日
max p1
公公 p2 頂住 咸p3

今日有motogp 咩？ 做咩唔搵刑安邦

有,對面法國站

域tell
呢台車

麥拿倫車隊公公？

點解我睇唔到點樣神級嘅
如果咁都係神級嘅咁恩撚同國城/阿邦可以做教材啦

turn 1 就 switch 啦

我咸神而家慢過之前q2好多喎

叻好快

今場Netflix跟邊隊拍嘢

麥記 今日跑咗去rp

咸仲有大把貨啦

似係唔熟近年嘅F1
除咗賽制就乜都講唔出

主場梗係跟平治

大牛又要max最後出
食埋條track最後既優勢

4萬慢2.3s

垃圾嚟 抵啦

呀鄧生嘅程度真係呢度個個都好過佢
咩叫呢條賽道又有長直路又有彎路

叻先係最後出

公公係咪又準備比tow人

笑到gapgap聲

最後出條track 夠熱, 對max做hot lap有好大著數

留名等睇完場咸狗又西面

公公咁醒神

Bottas 好波呀

佢以為係nascar

不是吧 公公？

傳說中的25.3

冇咗party mode 都仲有得沙包

Sandbag到second run
叻第四

19叻

竟然係公公最硬

一陣又柒起步

77

公公硬了

25.3

垃利 垃利

硬了

叻叻食咗春藥

Dllm albon

聽日又要睇公公起步柒

比佢lam到最後

果然25.3

公公聽日起步又收皮㗎喇 唔使開心住

Feel到恩撚都想無視佢
Btw 秦仔真係

公公全紫？

聽日如果水戰嘅 咸狗應該可以輕鬆過公公

Yes

秦仔拉利都贏你

我叻

陸仔地球人第一

聽日硬得起先講

兩個零火花

應該最後條track 熱,部車咬地多左
所以match到時間
聽日如果落雨 應該打回原形掛

1. 叻出cheat
2. 垃圾泰揸架紅牛都跑輸

痴線硬起來

垃利兩部車無分別真係搵鬼信
秦仔

睇嚟下年Sainz 可以樂觀返啲

25.269 好堅

19叻架車有升級？

公公聽日肯定又柒起步

應該第一個彎就過咗，公公信唔過

19好波
贏咗廢秦

又聽到公公既 Yes!

Benz 要發力真係冇人阻到

秦又>gas
898

yes!! haha

你又知用同一步車

睇落似脫節太耐未pickup到

如果係咁 Max應該除左咸之外都會快1個圈

加埋韋少公公跑水完全係冇表現嘅

諗多咗 佢下年過嚟揸廢圖果架咋

等睇聽日水戰公公返落地球

Ha Ha

Ham聽日係咪係dirty line個邊起步？

仲有HA HA

點都唔信lec同vet架車一樣
留名睇他朝君體也相同

輸0.014

等睇咸又去左公公個位拎毛巾

因為兩部唔同嘅車嚟囉

Dnf

個阿伯完全唔掂

我係大牛既話 一早叫albon 頂住個位
係平治前面出車
然後做hotlap果震叫泰仔產出去食草
咁就100% keep到max pole

今年Q3 1:25
2013 Q3 1:29
快咗咁多

精台Q1 仲話公公half a second down應該點做。話praying is a start.

宜柒佐 又幫老MK講野。話最後一圈有D corners 保守佐

7年嘅development差唔多啦

77 44 33 again

起步落斜食tow turn 1就搞掂公公

聽日一起步咪又落返去

但廢圖都係食緊屎

Mugello Ocon

賓道係咁撚on9
羅斯堡果期,又係咁話鳩羅斯堡
vettel果期,又係咁話鳩vettel
垃圾廢老黎

因為今年睇次次第二位起步嘅成日都柒

唯有跳求雨舞，如果唔係聽日又44 77 33

叫albon炒落咸狗到啦
佢炒落去我即刻變秦粉

少啲分有乜所謂
最尾計數分錢一樣分最撚多
依家擺明逼害 搞鳩廢圖

洗左咁多億去研發 一樣就含撚

係咁講Mercedes 做麥拿倫

係因為公公柒

首先 唔好當兩部車係同一部車就得

AGAIN

落雨肯定44 33。。。。。。。

聽到呆曬

所以聽中文又死
聽英文又死

又FF
就來完季都未隊到埋去啦

有次Max又係，所以喺度諗其實第二位第四位第六位嗰邊起步係咪冇咁好

岩岩話麥拿倫冠軍 我眼都突埋

炒左個WDC, 點會1比人話自己炒錯 ,

分?, wfc?

麥記冠軍正呀

聽精台正賽會正常d
多好多即時update
因為精台都算持平既,正賽既話
只係如果咸同其他車手有碰撞,就會.....

774433

當左Ham係Mclaren Mercedes 嗰個年代

我都想

搵Michael沈啦

佢同恩撚不和啫 但唔會喺台前打交掛

有名你叫精台

Nurburing t1

其實點解不和 定都市傳說嚟

2個上過podium已經當贏

話說琴晚睇2011德國站
webber pole
咸狗第2
結果一起步咸狗turn1就搶咗第1
我相信聽日一樣劇本

中文好似賽事中會去廣告?

Multi 21 之後幾場。podium 頒獎觀衆hur vettel. Brundle 台上屌人that is not nice.

正撚樣

問咸狗What is the biggest challenge
乜火星車仲可以有Challenge架咩

聽日大唔大機會落雨

鄧生係肯定唔識班友既中文譯名 係咁呢個呢個

13 年咸狗衰咩冇頭3?

係
成日過緊車/炒車賣廣告

Penalty

真不和
沈生Facebook 成日串恩撚

Nurburring t1本身就難守

隊友

canal+嗰邊話mazepin已經簽咗哈斯

唔好提，好傷心，又唸起今年Monza

咁恩撚有時做野係抵比人寸嘅

當年Merc Race Pace唔夠快
同埋好食軚吓
Lotus反而Race Pace好掂
有時仲好過RB

我想要John wong呀

暫時睇天氣預測
開賽2點多雲冇雨
但開賽前大約11點左右會落一陣

utubebo頭髮長咗?

真係差一個圈就得

沈生藍絲來
你話呢

原來佢藍

個場都有alonso 同webber 同咸狗爭p1
而家都冇人同佢爭

lotus都食胎
係無大牛養胎咁好
不過下半季換返胎之後 vettel 9連勝

冇得咁講
如果多個圈，兩個車手ERS deployment、胎耗等等條數重新計過

咁9bo下年咪又冇車揸

原來係咁

17年講香港站FE果時已經抽佔中水

2013下半季Vettel狀態直頭着晒火
仲誇張過而家嘅咸 真係唔使睇都知佢pole to win
利申:想當年其實幾憎佢

一時時
Lotus果陣俞熱俞慳軚
RB由頭到尾屈Aero

我記得佢屌政府喎

麥記部車輕油place好快，未限mode個陣，多一圈有好大機會贏

鳩up唔駛本？

我仲好記得13Monkey站
中間出SC 拉番曬堆車一齊
圖之後Restart一圈快一秒
真係Cls

究竟垃利係點set車

4眼：總之全力set好on9叻架車其他唔駛理

而加睇max聽日start,食唔食到氣流沖上P1，好似13年Webber 咁

你老母就9up
如果佢係轉翻黃我道歉

YouTube堡 引戰狗

以不變應萬變

淨係識屌正苦唔起賽車場
余錦基都識啦

馬嬲站先勁
大頭同ham 不斷話佢部車有d雜聲
羅斯堡就話無, 係佢地aero好
我都有睇replay 果年圖馬嬲站 超撚勁 唔止一圈一秒

Kart仔場都冇埋
賽車場

睇佢近期facebook都幾癲下
應該唔會近期轉掛
係咪玩曲線誤會咗

好似之後真係俾人發現Aero/Suspension有古怪
再後果幾站先無咁勁

原來今站carlos有upgrade lando冇

個時真係好憎VET 唔使睇都知又係佢贏

我叻，聽日贏硬，咸狗等住比fia罰啦

香港起賽車場呢個笑話由細聽到大都未起到

FE都話會嘈親班中環金融佬又話阻交通

聽日 44 77 16

係咪負升級，跑第十喎

拉利今年race pace真係唔好expect too much

屌其實香港咁多有錢佬玩車
而啲有錢佬又最叻官商勾結
點解會唔起返個F1/GT場

熟讀rule book

最過份係場場都Q都贏Webber 0.4-0.5
真係CLS

條友應該係冇分藍黃乜鳩都屌

4秒其實唔算多
你睇下跑開F1嗰D track 應該唔只4秒
不過今次凍 如果夏天跑可能快多1秒

Sainz自己T2唔爭氣

今場Quali終於唔係得兩個人爭
不過始終未去得返17,18年有三大隊六大車手爭到第一果種緊湊

Webber場場起步都脫腳

屌你啦
佢咪亂講啦
你就藍

班有錢佬寧願留番啲地起樓啦
要砌返近近地大陸又得遠少少馬拉日本大把場玩
係香港起個豆潤咁大個場d車未起油已經要收油

環保撚投訴呀
聲浪大 唔環保 無地方etc
同埋香港搞得F1 track既話
會搶左大陸焦點

咪聽佢9up啦
沈生黃架

香港邊度有地方起
轉個頭又話助長飛車文化又話空氣同埋噪音污染

DKLM 明日大愚起F1場咪算囉

中立撚

圍住9幹跑5個圈

到時又好似啲粉嶺哥爾夫球場呀咩私人會所咁公帑起完唔到你用架啦

啱啱睇完佢facebook，黃到金

同埋以香港班官嗰種車慢就係安全嘅諗法
搞黎都係嘥氣

有無人知點解個年啲車個頭咁高？
係咪例要咁？

賽例規定

鴨嘴獸?
因為webber飛上天嘛

14年成碌撚咁添

得平治 大車 好睇

大牛

掛住果陣場場J圖啲Helmet

考試最後1分鐘，決定求9其做

攞膠紙遮住Renault嗰sponsor

12已經夠肉酸，14仲要成碌鳩

其實佢都係廢老（平時）
講賽車就專業d

藍屍都屌ga
你feel到佢係d認叻詞到癲嘅人

有咩分別？可以壓返架車落黎？
咁點解之後又唔洗？

YT堡落場砌車

嗰期我無睇
太悶

12年都好睇 14年真係唔得

好好睇 親身落場示範Track analysis

我係ipad 買日本F1雜誌 CAP出黎
D圖有D影得好正

佢好似好興奮咁，應該好耐未親身揸個車跑track

佢話架車好堅 very similar to formula 1 car 掟彎好有grip high downforce 正

廣告嘅嘢…

麥記銀粉塗裝靚過橙裝

其實鏡頭攞得唔錯，比中國拍就唔ok啦，恒馳廣告真係唔掂

痕池

成條片CG

好簡單
show laptime 就知有幾similar to formula 1 car

Show 0-100加速就得啦

藍你老母咩藍
日撚日屌鳩政府呀

你地講既鄧生全名係咩？？
我唔係香港所以只係有孖甜聽

係咪思撚fans黎

我係撚
你問成事咪知囉，我踩過幾次場直屌佢
我上個月生日沈生係我 facebook 留 message

佢唔會出山啦，而家主力教人賭馬得閒打網球，興趣黎

我話果個人 唔係指你😂😂

鄧徑生，以前係龔懷主拍檔

原來拉利係fp3完左之後
先將今站既更新換落vettel部車到....

上面屌佢啲友真係有眼不識泰山
直接刷缸算啦

佢應該係冇follow近年f1，所以先講得差

好一句
We'll update you later
真係遲啲先俾update圖

佢同鳩堡一樣臨時拉夫啫

好似係飛左上天所以要用返低鼻

source ?

唔好望落雨喇
太陽神落雨咁q快

睇天氣預報話聽日都會好天

但個年之前個啲都係低鼻架喎
個個兩年咁高

Lm

無hulk既話係咪要頂硬上

聽日一定會好天嘅

你點知嫁?

因為希望在明天

冇HULK既話應該會用雲當
都唔會搵兒子隔硬落場
一嚟因為佢係兒子(唔可以整親老細)
二嚟冇理由排位/正賽跑少架車
三嚟雲當係之前同平治傾好有事就用平治後備車手既選擇之一

因為啲雨係流浮山嚟緊

lm

但係FP3前三十分鐘
搞唔搞得切雲當啲野
連superlicense 都無喎唔係咩

三年內揸過F1個superlicense有效唔使續期
雲當對上一次揸F1係18年，所以唔使搞

不過張櫈要做過，今次喺德國未必做得切
hulk之前已經做咗唔使再搞可以即刻上場

公公我求你起步唔好柒

John Wong真係幾好
唔知係佢只肯講兩場定只簽佢兩場

Valtteri it’s James

咁都仲唔爭氣？
3個podium 氣同daddycash都勁好運，佢反而因爲紅旗輸執好多喎
仲要打康打同平治pu

仲要咁撚多年嚟，第一次見佢上火

鄧公真係pick up唔切
好可能無講車好耐

佢係以前做評述？定玩賽車？

佢以前係台灣個邊做旁述 拍Robin

你放心都得

可能係perfect start

如果公公Perfect start又如何
Free to race, free to race. 公公避免攬炒咪又係讓咸狗overtake

講咁多都沒用，我叻肯定win

今晚咸同19叻肯定係頭1-2咁返黎
大家認唔認同

Turn 1 1-2 攬炒算啦好嘛

笑死

我叻係世界第一☝️，等比FIA罰啦咸狗

雲當有牌冇櫈 即使出佢可能會揸得唔舒服
至於上次想用既後備係古鐵雷斯
只係最尾冇牌送咗機會比鳩堡

入油換咗架垃利搖控車

會 spin 嘅屌

咁你痴返個5號貼紙落去啦

問佢又話換晒 連訂都滿晒

正賽時間係20:10
提提大家今站又早咗開波
唔好又9點先開始睇

我之前換咗未得閒玩

今日先開

So9sad

定認真？

笑到仆街

你估下

Superlicense points 統計同今年需要攞第幾先上到F1
周生有啲危

佢衝唔衝都冇所謂
下年F1冇佢份

如果佢今場攞到分，後面嗰排人應該捉去打靶啦

要換個位出嚟㖭啦

但佢部車實力係積分區，想攞分唔難

改咗例唔一定要40分

肯定max 歷史性幫honda贏，唔好亂講

垃利offer左RB引擎proposal

其實就算雙方都肯
但用垃利引擎已經有佢自己+alfa+haas
再加埋大牛已經到上限4隊
細牛咪被逼用威龍?

你唔好亂講，今站肯定我叻贏冠軍，為垃利希回冠軍

嘩 你以為啦
佢無渣幾場 重要臨時拉夫
實力起碼打個七折
有分攞都勁 你睇下佩雷斯排第幾

100%係get in there lewis
what a race
awesome~master drive

咸狗彎位輸哂比公公咁制

一起步咪又落返去
公公

無落雨，未必既，
公公可能硬起來呢

公公一起步比我叻爬頭同領先

叫得公公都仲抱希望等佢硬?

呢個場排頭有無著數
始終一起步就落斜又咁快轉灣
比人食氣流turn 1 late brake就玩撚完

無
我始終覺得太陽神q無跑盡

參考13年三車搶第一彎

我指佢last lap turn2 出得差
果到起碼送走半秒

今晚等睇formation lap又warm up到出煙

琴日我以經開始話神係T11-12隻左右啲線好怪
1:01 - 1:03佢連Exit Kerb都唔上
擺到明大把時間係到
唔知佢係咪Set到部車想今日搏雨戰多Downforce搞掂公公

如果雨戰既，公公點都會比咸同max過
公公雨戰真係幾唔掂

今日一定唔會落雨咖啫

唔洗多謝fans

做咩改名喎

仲要改得咁特別

其實幾勁 究竟點做到

正常啦無fp1 2 同埋跑q就算唔係pole到正賽都好易上返去

我估佢想快啲直路入1秒內開DRS
但係康打爬速真係屌打雷諾

只有10%機會落雨

我覺得佢係想博p2 p3好似之前咁食氣流

我就睇吓佢係咪仲J擊禾

神呢個圈無咁好姐
佢有pole一定拎pole
佢而家pole同win都係記錄,以老mk個性格
一定會渣凸,唔會留手
只係公公 lam盡左條track
條track熱返 對條soft有利
所以你見max 同lec 咁遲出
今晚正賽你就見到拉利會比人輪大米架啦

又提起
每次都偷人野

諗起咸狗之前個teammate

BLM呀，黑人搶嘢偷嘢無罪

Get in there Nico

Stroll unable to drive because “he couldn’t get off the toilet”

就係新例之後佢都差好多分
新例係過去4年之中最好果3年總共要攞40分

係 cockpit 到照 all 囉
叫 daddy 俾錢整個新既

果然有錢就任性
肚屙都可以射波

用尿片囉

唔算任性既
跑跑下成個Cockpit都係屎 奶野架嘛
邊個同佢抹呀?

Stroll : 渣渣下F1急屎，震到瀨咁點算

老細叫你執屎
你可以揀唔執咩

話時話 肚痾好似都係武肺病徵

想問下呢條賽道邊邊係Dirty side？
第一起步定第二有利啲？

落完又產走d雪,無影響

落完雨 加上產走d雪
無分別,唔同平時d乾track

ennof is ennof!

Bye ,haas

如果Guenther係我中學英文阿sir
我應該會俾多啲心機讀好英文

今場haas雙傻又可以出安全車

Min30分

Curse of the Netflix

Goodbye haas

本身會有分?

佢做你德文老師啦

有人抹
怕咩

今日頭三
HAM
LEC
OCON
尾三
BOT
RIC
HUL

Mugello睇到眼都突埋

咁max呢

車底開個窿

He smashed my door

玩孖車放蕉皮

同ocon攬炒

我咸狗大法煙霧Departure

TURN 1 Ham Bot Alb Lec一定唔會炒
一定唔會

睇片係咪可以推算到部野lap time係幾多

雨地wor
不過我覺得都係推算唔到

今晚雨戰？

10% chance of rain

即係又巡遊

咁又係

加埋奧干唔會炒

上個post邊個話雨戰 流浮山雨戰呀?

no power!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

unit

有無咁凍呀

M>H會慢過兩停

朝早得5度左右咋

大機會著唔起條H
不過我想睇埋Total Race Time
佢剩係話Quickest / Slightly Slower
我地點知真係慢幾多😂

Hi

都幾好太陽

跑跑下落雨就好

有冇人睇緊MotoGP

多雲

Starting Grid 走鬼

落雨

F1都落雨就好

真，乾濕地先係最好睇

差5分鐘Warm Up Lap，突然清場Red Flag

F1一定會好天嘅

Wet race.

賽緊可以入pit 換dry bike

法式濕鬥

Rossi

又有得睇鹹帝第一，係精神既！

嘩，一二停好似差唔多咁
希望頭三架車都唔同戰術咁就好睇

Rossi屌

炒左

德國嗰度好似幾好天

我都係走先

Rossi 退休算 點同後生仔鬥 年紀咁大

細Marquez 第九

下年揸petronas應該會好啲

粉平頂冷帽好有喜感

老闆

阿邦都臭嘴黎 讚邊個邊個就炒

屌好彩搵到個PO
唔係又正賽一半之後先識開黎睇

練起步排長龍

推呀屌

神個steering wheel唔掂
又出口術

神又喺pit lane外練起步
fox sports commentary屌曬鬼問jm9

仲有半個鐘，MotoGP完啱啱好

Ham又Illegal practice start?

老MK準備又扣5秒

搞咁多花神
直接罰佢同Hulk換位啦

老MK最尾起步就好睇

motogp - 連斯咁癲既

炒咗

炒埋

小馬有台上wor

老MK為咗保住老舒個record可以去到幾盡

F1好好天

細佬第三

本田第一個pod?

其實咁凍，啲風係咁打埋黎，車手會唔會凍親

嗰頭講完

覺得贏太多分
打算停賽一場比大家追下

小馬頂住呀

新藉口
壞軚

BLM驚閪

個jack miller都幾黑仔

次次都臨尾香

Fox啱啱澄清返 無事

一陣屌鳩FIA岐視黑人呀

件衫應該好焗

但steering wheel聲稱有問題

又無呔又無軚

見到垃利件四眼仔就想屌柒佢

求link

尋日牛奶仔話隻手freezing

BLM

牛奶bb

Norris 攞過fastest lap咩?

第一場

上po嗰場?

Scenario 7 😎

小馬好波

sor 原來果個fastes lap黎

下年係咪有垃牛睇

不過佢哋用腦同G force 嘅程度應該都會heat up佢地體溫。

屌 又燈撚走舊雨雲
又係dry race

又跪
BLM大撚晒咩屌你老母死mk

又係End Racism時間

垃牛笑料少垃利好多

老MK又要好嬲好嬲有車手無跪BLM

黑命貴

全部摘名

小提琴嘅德國國歌又幾好聽

睇個款似落雨

好想Vettel臨走比我地聽多次德國＋意大利國歌

9 堡有個大頭shot. 好型

得黑命係貴

Mark能曬落小氣簿

點解有啲企出去
又啲一字企

only#blacklivesmatter

Can we have VET + HUL next year

Dovi上返第4

你問咗爸爸未

出去企係贏過分站冠軍 你見GAS都企咗出去

好正

佢哋企嗰到仲要有寫贏過幾多次

HUL:

睇氣練reaction time
好能型

精神！！！

希望下年見到佢

流浮山雨雲去左邊？

説好的下雨

咸係咪震緊，好涷？

HAM DAS 唔會爛

唔俾HAM換守steering wheel

No Germany next year. Too cold for black.

氣溫得9度

RACIST

渣ga. 香港都9度啦會

they are doing everything to stop me win

等睇D tyre唔夠溫度

黑人係怕凍啲

雨呢

Turn 1衝出去啦

Where they write this in the rule book

好大舊雨雲阿

提雨雲冇用
反正都係流浮山嚟緊

個個禮拜都話落雨
好似流浮山刀手咁唔知幾時黎

fox +今日無中文？

同公公攬炒

而家就有

咸狗91勝瘋狂慶祝區

入片頭了
牧童笛

And he crashes into his teammate

今場咁凍，平治應該唔會有胎耗問題掛
除非有雨落，否則又係公同咸是但一個返嚟

到底邊個係第一個dnf !!!!!!!!!!!!

Grosjean of the day

係怕條胎入唔到工作溫度

想問下有冇link

一定唔係咸

咸狗

軚盤一定冇事

有無acestream link

置頂咗

大熱係netflix跟住既haas

Latifi

又鄧生

一定唔會有人撞咸

netflix今站都有跟麥記

Hulk 上牙！！！！！！！！！！

Netflix 同老母面一樣
去到邊燈到邊

咸個軚盤咩事?

希望公公有食粥

希望隊左公公出去 等咸贏

無事！！！

得一個軚盤唔夠刺激 想加多個軚盤

流浮山雨雲

LM睇公公比咸狗一起步食Tow爬頭

yt堡話問題唔大

公公起步一定又柒

咸一定唔會有Penalty

專心揸車啦

3號條垃圾等跌出前十啦

Gio of the day

一定dnf

開始熱身圈

好似廢老兩隻手玩公園d復康軚盤

Kimi new record

另外條友講嘢可唔可以流暢啲..

我以為自己直播有問題

有冇烈士turn 1 隊走咸狗

公公要頂住咸

得VET 哥桑同 2位細牛車手用黃胎

不如收聲好少少

用食雪糕條片

bot 可以快得 咸狗0.2 咁快應該有d 計

公公起步已經頂唔住啦

又有煙

咸贏硬 你放心

岩岩先開LIVE. 有冇相睇下

on9...

又出煙

食雪糕條片又係經典 其他人仲係車度佢就落車食雪糕

唔柒起步都要讓路啦

77bye

保子醒定呀！！！

保子

差啲隊公公出去

仲以為公公做野

公公好波

贏硬，唔係燈

還拖wor 77

又出煙擾敵

難得見到冰人捽軚

秦仔

咸狗真係有名你叫

牛奶

公公咁都返到嚟

公公真係.....

泰仔

4萬

廢秦

泰仔又表演

Gio上咗嚟嘅

咸突登讓返比公公？

Hulk上到喎

bottas 4.0

Vettel畀架愛快頂住

Gio起步咁快

製造存在感

9堡係咪已經過左3架

合約戰士

公公肉莖重生？彈開到1.5s

On9con

為出年而戰

叻開始拉龍

而家17

max同叻已經差4秒

佢愈凍愈強大

粉平top 10車 無問題啦

保達子

陳恩能個拍檔完全接唔到

冇L左出年啦

咸一定會追返

起步真係以為Ham隊Bottas出track

唔拉龍邊頂得住

冷凍硬度+30%

冰人屬性 buff

Albon lockup 顛到

冰人第二

vet

佢late brake 不過我都估唔到77企硬還拖

頭幾圈大家禮讓到好似有safety 咁

咸根本無留位俾公公，兩個都出哂去

人地笑佢 灣位一換一 黎過人

垃圾大牛下年仲用佢就真係

偷得有d過分

Albon 左前 flat spot

上次以為9點開波搞到無睇
今次記準時間終於睇到
留名睇有人又以為9點開波

廢圖又柒Start

albon成日都要early pit

條track太窄
turn1又出曬名
大家都驚dnf

圖連起步都唔掂 點搞

咩人黎 聽佢講野好無引 悶到

車無事，先有機會上pod

拎medium嗰堆好似喺晒後面
條胎上唔到temp

40000

以為會炒

叻有無咁慢啊

平治架車一冇clean air差好多

另外條友講嘢冇感情

19叻拉籠

以為9點開波

點同火星人比

有悶車feel

一講野就dead air

LEC同MAX差成8秒

差兩秒有d過分啦

呢場睇strategies
開頭會悶

冇記錯呢個場一向都悶

希望公公悶悶地贏

如果可以坐住第4到最尾就算係咁啦

比賽係咪又已經結束

遲d 條track temp上返黎 會好睇d

哥桑屌柒冰人？

Grosjean 又got hit???

gj比石仔打中

差1.684秒

頭三拉開咗 係咪可以完

LEC守得靚呢下

5圈,頭車同第4 差左10秒以上
藍旗佢啦

黑仔到呢

19 比4萬追擊緊

Gro

話冰車尾片到石打中佢

頭3同第4真係2個水平
5個圈已經放甩曬

19叻頂住哂

牙叻應該最多守多兩圈

死開啦19

Netflix 開始做嘢

19 完全拉龍
不過佢真係守得勁

專心啦屌你

架車差咁遠

10秒

6 lap啦 過到未 專心過人啦

祈求Netflix今場影Mercedes

Rain in 5 mins

鳩堡廢到連羅素都過唔到

乳暈呢

泰仔呢....

落雨 5mins

又流浮山雨雲

影hass呀今場

仆街完場後面嗰堆可能+3 lap

落雨啪啪啪

19叻拉龍喺F1.5帶緊頭

流浮山雨 ?

落出先講啦

流浮山

3號仔過到之後睇albon表演

流浮山刀手

一定唔會落雨 又9up

奶緊
就黎噴汁

跳求雨舞先

落大d啦

對佢無乜期望喇今場

下雨

Albon又咩戰術

流浮山刀手到了

黃車過完人
去到最尾幾圈咪又係比橙車同粉車過返

5分鐘後話10lap後

流浮山雨雲又嚟

當我無講過 咁快pit左

有分執好好啦
唔墜後點睇廢秦過車呀

落雨BOT應該贏唔到

阿邦其實 jm9 ....

Very small very light姐係屙督尿都濕過佢啦屌

四萬真係垃圾 19叻都過唔到
四萬都係包尾第一算啦

鄧生：依家我地就睇到嗰個

表演rb pit破記錄？

架車得max handle到

第一圈自己lockup 搞死條胎

raaaain

30/60 之後先係依場好睇嘅地方

RAINNNNNNNNNNNN

唔好落雨啊

話咁快就pit

白老鼠幫Max試胎
同埋佢left front有flat spot

阿鄧生講野一句起兩講止之後deadair 要返丹尼爾接

Max 睇黎push 緊

agger準備DNF

秦仔pit乜9

Albon成日lockup搞到要early pit

準備明星大練兵

劇本又係咸爺雨中飛舞拎冠

第九圈 +16s

四萬

四萬正垃圾

關咩試胎事 唔好盲撐啦
你睇下佢換胎條左頭先
已經無左一忽
自己on9 第一圈lock up 搞死條胎先

RIC

3號囝

睇死又係一滴雨都冇

So crazy

秦仔pit乜鬼
挨多陣博下落雨啦

或者細雨到唔洗換胎

冷氣機滴水都大過佢

過車真係超勁

四萬！！！！！！

秦就快俾人lap

垃利

咁早入pit唔換白軚？

四萬過得靚

真, 又唔似會跌位, 咁快仲乜鳩

Lando: Charles!! Hahahahhahaha

蕉

勁靚

上唔到temp
太涷

泰仔pit乜9

另外條友係機械人？ 零感情

如果落雨溫度應該仲低

睇嚟前三遊車河到完場

威龍ceo開心到

Cyril: 仆街搵定紋身鋪先

試胎比Data Max

beautiful move for Daniel

呢度d泰粉真係唔睇車
重成日覺得大牛逼害 真心on99

撐四萬既各位 而家要小心啲講野

已經比19拉到17秒距離

完全搞唔掂

可能就係大牛搏冇雨
又搏乾地二停好過一停

雷諾個ceo終於唔再燈自己隊車

上到pod先講喇，差十幾秒

逼鳩咩

零passion

ching我反秦
講到尾都係佢柒

Look at that cloud!

鄧生都係跟螢幕讀秒數算吧啦

咸愈追愈近

準備DNF

四萬無可能追到

讀data, 求其搵個人都得啦

呢兩年都慣左睇中遊

LOOK AT THAT CLOUDDDDD

聽到好辛苦

中遊好睇得多

四萬準備po

唔覺唔覺
max由3秒變2秒

真，呢個Post求其搵個都得

賽道氣温得19度

咸落後係free to race, 唔係太多ff

圖！！！！！！

DLLM

又spin

Spintel

呢幾年純粹睇垃利點柒

廢圖又表演

Spin

Spin圖

英文旁述look at that cloud!
屌 落雨先算啦

又係佢係德國做激鬥戰車

屌又spin

主場梗係要donut啦

formula drift

Vet 近排主場都

又 spin!

S🅱️inala

圖你不如轉玩 formular D啦

vettel

[流浮山雨雲?] F1 2020 艾費爾站 討論區 3

圖表演下donut比d觀眾睇

又救得幾靚喎衰鬼